有冇人屋企晚晚都呢啲蚊出沒

殺極都仲有，全盛時期試過成個天花板都有要拎吸塵機吸

行申住十幾樓

買個滅蚊登啦 不過唔知有冇用

兩樣就用完

草蚊黎
住26樓都有